<resources>
    <string name="short_description">मात्रा बटन का उपयोग को नियंत्रित करने के लिए रिंगटोन और अधिसूचना मात्रा</string>
    <string name="service_description">"जब इस सेवा सक्षम है, अपने मात्रा बटन नियंत्रण:\n\n• अंगूठी और अधिसूचना मात्रा जब कोई ध्वनि वर्तमान में खेल रहा है\n\n• मीडिया मात्रा जब किसी भी तरह का मीडिया खेल रहा है\n\n• इन-कॉल की मात्रा है जब वहाँ चल रहे एक कॉल\n\n\n<b>Volfix पालन नहीं करता है, आप पाठ के प्रकार और एकत्र नहीं करता है किसी भी जानकारी से अपने डिवाइस स्क्रीन.</b></string>
    <string name="status">स्थिति</string>
    <string name="allow_while_do_not_disturb">जबकि की अनुमति दी है परेशान नहीं है पर</string>
    <string name="keep_the_ads_away">विज्ञापनों को रखने और हमें समर्थन के साथ:</string>
    <string name="support_the_development">के विकास का समर्थन इस एप्लिकेशन के साथ:</string>
    <string name="description_label">विवरण</string>
    <string name="tap_to_enable">नल को सक्षम करने के लिए इस सेवा सेटिंग्स में</string>
    <string name="invite_friends"><u>मित्रों को आमंत्रित करें</u></string>
    <string name="not_now">अभी नहीं</string>
    <string name="agree">इस बात से सहमत</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_title">अभिगम्यता सेवा सक्षम करें</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_message">वॉल्यूम बटन प्रेस इवेंट सुनने के लिए और मीडिया वॉल्यूम के बजाय रिंग और नोटिफिकेशन वॉल्यूम को नियंत्रित करने के लिए Volfix को एक्सेसिबिलिटी सेवा के रूप में सक्षम करने की आवश्यकता है।\n\nभले ही आपको चेतावनी दी जाएगी कि ऐप सक्षम होगा आपकी स्क्रीन सामग्री पढ़ें, Volfix आपके द्वारा लिखे गए पाठ का निरीक्षण नहीं करता है और आपकी डिवाइस स्क्रीन से कोई जानकारी एकत्र नहीं करता है।\n\nयदि आप सहमत हैं, तो आपको एक्सेसिबिलिटी सेटिंग्स पर ले जाया जाएगा जहां आपको Volfix को ढूंढना होगा और इसे सक्षम करना होगा।</string>
    <string name="full_description">Android 9 हमारे उपकरणों में बहुत सी नई सुविधाएँ लेकर आया है लेकिन साथ ही, यह एक कष्टप्रद खामी भी लेकर आया है: वॉल्यूम बटन हर समय मीडिया वॉल्यूम को नियंत्रित करते हैं और हमें रिंगटोन और नोटिफिकेशन वॉल्यूम को बदलने के लिए कई चरणों का पालन करना पड़ता है।\n \nअब इस समस्या को ठीक कर दिया गया है और इसे Volfix कहा जाता है।\n\nजब Volfix सक्षम होता है, तो आपके डिवाइस के वॉल्यूम बटन डिफ़ॉल्ट रूप से रिंगटोन और नोटिफिकेशन वॉल्यूम को नियंत्रित करेंगे। जब आप किसी भी प्रकार की आवाज़ सुन रहे हों तो यह मीडिया वॉल्यूम को नियंत्रित करेगा और चालू कॉल होने पर यह "इन कॉल" वॉल्यूम को नियंत्रित करेगा।\n\nवॉल्यूम को सुनने के लिए एक्सेसिबिलिटी सेवा के रूप में वॉल्फिक्स को सक्षम करने की आवश्यकता है मीडिया वॉल्यूम के बजाय रिंग और नोटिफिकेशन वॉल्यूम को नियंत्रित करने के लिए बटन प्रेस इवेंट और बटन को मैप करने के लिए।\n\nकृपया ध्यान दें कि फिलहाल Volfix केवल स्क्रीन चालू होने पर ही काम करता है।</string>
    <string name="excluded_apps">बहिष्कृत ऐप्स</string>
    <string name="already_donated"><u>मैं पहले ही दान कर चुका हूं</u></string>
    <string name="reject_donation"><u>मैं दान नहीं करना चाहता</u></string>
    <string name="consider_donating">सभी इंस्टॉल किए गए ऐप्स यहां दिखाई देंगे लेकिन इससे पहले, कृपया इस प्रोजेक्ट को जीवित रखने के लिए हमें दान देने पर विचार करें।</string>
    <string name="volfix_disabled_for_apps">निम्नलिखित ऐप्स खुले होने पर Volfix अक्षम है:</string>
    <string name="installed_apps">इंस्टॉल किए गए ऐप्स:</string>
    <string name="info">जानकारी</string>
    <string name="excluded_apps_info">चयनित ऐप्स में से कोई भी दिखाई देने पर Volfix सेवा को अक्षम करने के लिए इस विकल्प का उपयोग करें। उदाहरण के लिए कैमरा ऐप में, आप कैमरा ज़ूम को नियंत्रित करने के लिए वॉल्यूम बटन का उपयोग करेंगे और आप नहीं चाहते कि Volfix हस्तक्षेप करे।</string>
    <string name="app_recommendation">मैं रिंगटोन और सूचनाओं की मात्रा समायोजित करने के लिए इस ऐप का उपयोग करता हूं इसलिए मैं आपको इसकी अनुशंसा करता हूं: %1$s</string>
</resources>
