<resources>
    <string name="short_description">استخدم أزرار الصوت للسيطرة على النغمات وحجم الاخطار</string>
    <string name="service_description">"عند هذه الخدمة هو تمكين الخاص بك حجم أزرار التحكم:\n\n• حلقة وحجم الاخطار عند أي صوت يتم تشغيله حاليا\n\n• حجم وسائل الاعلام عند أي نوع من وسائل الاعلام يلعب\n\n• في حجم المكالمات عندما يكون هناك مكالمة جارية\n\n\n<b>Volfix لا يراعي النص الذي تكتبه و لا نجمع أي معلومات من شاشة الجهاز الخاص بك.</b></string>
    <string name="status">حالة</string>
    <string name="allow_while_do_not_disturb">يسمح بينما لا تخل على</string>
    <string name="keep_the_ads_away">الحفاظ على الإعلانات بعيدا دعم لنا:</string>
    <string name="support_the_development">دعم تطوير هذا التطبيق مع:</string>
    <string name="description_label">الوصف</string>
    <string name="tap_to_enable">انقر فوق تمكين هذه الخدمة في الإعدادات</string>
    <string name="invite_friends"><u>دعوة الأصدقاء</u></string>
    <string name="not_now">ليس الان</string>
    <string name="agree">يوافق على</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_title">تمكين خدمة الوصول</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_message">يتطلب Volfix أن يتم تمكينه كخدمة وصول للاستماع إلى الأحداث ، اضغط على زر الصوت ولجعل الأزرار تتحكم في مستوى صوت الرنين والإشعارات بدلاً من مستوى صوت الوسائط. \ n \ n على الرغم من أنه سيتم تحذيرك من أن التطبيق سيكون قادرًا على ذلك قراءة محتوى شاشتك ، لا يلاحظ Volfix النص الذي تكتبه ولا يجمع أي معلومات من شاشة جهازك. \ n \ n إذا وافقت ، فسيتم نقلك إلى إعدادات إمكانية الوصول حيث سيتعين عليك العثور على Volfix وتمكينه.</string>
    <string name="full_description">جلب Android 9 الكثير من الميزات الجديدة إلى أجهزتنا ولكن في نفس الوقت ، جلب عيبًا مزعجًا: تتحكم أزرار الصوت في مستوى صوت الوسائط طوال الوقت وعلينا تنفيذ خطوات متعددة لتغيير نغمة الرنين وحجم الإشعارات. \ n \ n يوجد الآن حل لهذه المشكلة وتسمى Volfix. \ n \ n عند تمكين Volfix ، ستتحكم أزرار الصوت بجهازك في نغمة الرنين ومستوى صوت الإشعارات بشكل افتراضي. سيتحكم في مستوى صوت الوسائط أثناء الاستماع إلى أي نوع من الأصوات وسيتحكم في مستوى الصوت "قيد الاتصال" أثناء وجود مكالمة جارية. \ n \ n يتطلب Volfix تمكينه كخدمة إمكانية الوصول من أجل الاستماع إلى مستوى الصوت اضغط على زر الأحداث لتعيين الأزرار للتحكم في مستوى صوت الرنين والإشعارات بدلاً من مستوى صوت الوسائط. \ n \ n الرجاء ملاحظة أن Volfix يعمل في الوقت الحالي فقط أثناء تشغيل الشاشة.</string>
    <string name="excluded_apps">التطبيقات المستبعدة</string>
    <string name="already_donated"><u> لقد تبرعت بالفعل </u></string>
    <string name="reject_donation"><u> لا أريد التبرع </u></string>
    <string name="consider_donating">ستظهر جميع التطبيقات المثبتة هنا ولكن قبل ذلك ، يرجى التفكير في تقديم تبرع لنا للحفاظ على هذا المشروع على قيد الحياة.</string>
    <string name="volfix_disabled_for_apps">يتم تعطيل Volfix أثناء فتح التطبيقات التالية:</string>
    <string name="installed_apps">التطبيقات المثبتة:</string>
    <string name="info">معلومات</string>
    <string name="excluded_apps_info">استخدم هذا الخيار لتعطيل خدمة Volfix عندما يكون أي من التطبيقات المحددة مرئيًا. \ n \ n في بعض التطبيقات ، قد ترغب في استخدام أزرار الصوت كما هو مقصود منها. على سبيل المثال في تطبيق الكاميرا ، ستستخدم أزرار الصوت للتحكم في تكبير الكاميرا ولا تريد أن يتدخل Volfix.</string>
    <string name="app_recommendation">%1$s أستخدم هذا التطبيق لضبط مستوى صوت نغمة الرنين والإشعارات لذا أوصيك به</string>

</resources>
