<resources>
    <string name="short_description">ใช้ระดับเสียงพร้อมปุ่มควบคุมเสียงริงโทนแล้วการแจ้งให้ทราบระดับเสียง</string>
    <string name="service_description">"เมื่อบริการนี้กเปิดใช้ตัวเลือกของระดับเสียงปุ่มจะควบคุม:\n\n•แหวนวงและการแจ้งให้ทราบระดับเสียงตอนที่ไม่มีเสียงที่กำลังเล่นอยู่ในปัจจุบัน\n\n•ออกสื่อของระดับเสียงตอนไหนเป็นของพวกสื่อเล่น\n\n•ที่เข้า-โทรหาเสียงตอนที่มีการโทร\n\n\n<b>Volfix ไม่ได้สังเกตุการณ์ที่ส่งข้อความประเภทและไม่ได้รับข้อมูลมาจากอุปกรณ์ของคุณองจอภาพด้วย</b></string>
    <string name="status">สถานะ</string>
    <string name="allow_while_do_not_disturb">ได้รับอนุญาตขณะที่ยังไม่รบกวนอยู่</string>
    <string name="keep_the_ads_away">เก็บโฆษณาไปและการสนับสนุนพวกเราด้วย:</string>
    <string name="support_the_development">สนับสนุนการพัฒนาของโปรแกรมเกี่ยวกับ:</string>
    <string name="description_label">รายละเอียด</string>
    <string name="tap_to_enable">ดักฟังแบบอักษรที่จะเปิดใช้งานบริการนี้ในการตั้งค่า</string>
    <string name="invite_friends"><u>ชวนเพื่อนกัน</u></string>
    <string name="not_now">ไม่ใช่ตอนนี้</string>
    <string name="agree">ตกลง</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_title">เปิดใช้บริการการเข้าถึง</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_message">ต้องเปิดใช้งาน Volfix เป็นบริการการเข้าถึงเพื่อฟังเหตุการณ์การกดปุ่มปรับระดับเสียงและเพื่อให้ปุ่มควบคุมระดับเสียงกริ่งและการแจ้งเตือนแทนระดับเสียงของสื่อ\n\nแม้ว่าคุณจะได้รับคำเตือนว่าแอปจะสามารถ อ่านเนื้อหาบนหน้าจอของคุณ Volfix จะไม่สังเกตข้อความที่คุณพิมพ์และไม่รวบรวมข้อมูลใด ๆ จากหน้าจออุปกรณ์ของคุณ\n\nหากคุณตกลง คุณจะถูกนำไปที่การตั้งค่าการช่วยสำหรับการเข้าถึง ซึ่งคุณจะต้องค้นหา Volfix และเปิดใช้งาน</string>
    <string name="full_description">Android 9 นำคุณลักษณะใหม่มากมายมาสู่อุปกรณ์ของเรา แต่ในขณะเดียวกันก็มีข้อเสียที่น่ารำคาญคือ ปุ่มปรับระดับเสียงควบคุมระดับเสียงของสื่อตลอดเวลา และเราต้องทำหลายขั้นตอนเพื่อเปลี่ยนเสียงเรียกเข้าและระดับเสียงการแจ้งเตือน\n \nขณะนี้มีการแก้ไขปัญหานี้และเรียกว่า Volfix\n\nเมื่อเปิดใช้งาน Volfix ปุ่มปรับระดับเสียงของอุปกรณ์จะควบคุมเสียงเรียกเข้าและระดับเสียงการแจ้งเตือนตามค่าเริ่มต้น มันจะควบคุมระดับเสียงของสื่อในขณะที่คุณกำลังฟังเสียงประเภทใดก็ได้ และจะควบคุมระดับเสียง "ในสาย" ในขณะที่มีการโทรอยู่\n\nต้องเปิดใช้งาน Volfix เป็นบริการการเข้าถึงพิเศษเพื่อรับฟังระดับเสียง เหตุการณ์การกดปุ่มและเพื่อแมปปุ่มเพื่อควบคุมระดับเสียงกริ่งและการแจ้งเตือนแทนระดับเสียงของสื่อ\n\nโปรดทราบว่าในขณะนี้ Volfix ใช้งานได้เฉพาะในขณะที่หน้าจอเปิดอยู่</string>
    <string name="excluded_apps">แอพที่ไม่รวม</string>
    <string name="already_donated"><u>ฉันบริจาคไปแล้ว</u></string>
    <string name="reject_donation"><u>ฉันไม่ต้องการบริจาค</u></string>
    <string name="consider_donating">แอปที่ติดตั้งทั้งหมดจะปรากฏที่นี่ แต่ก่อนหน้านั้น โปรดพิจารณาเสนอการบริจาคเพื่อให้โครงการนี้คงอยู่ต่อไป</string>
    <string name="volfix_disabled_for_apps">Volfix ถูกปิดใช้งานในขณะที่เปิดแอพต่อไปนี้:</string>
    <string name="installed_apps">แอพที่ติดตั้ง:</string>
    <string name="info">ข้อมูล</string>
    <string name="excluded_apps_info">ใช้ตัวเลือกนี้เพื่อปิดใช้งานบริการ Volfix ในขณะที่มองเห็นแอปที่เลือกไว้\n\nในบางแอป คุณอาจต้องการใช้ปุ่มปรับระดับเสียงตามที่ตั้งใจไว้ ตัวอย่างเช่น ในแอปกล้องถ่ายรูป คุณจะใช้ปุ่มปรับระดับเสียงเพื่อควบคุมการซูมของกล้อง และคุณไม่ต้องการให้ Volfix เข้ามาแทรกแซง</string>
    <string name="app_recommendation">ฉันใช้แอปนี้เพื่อปรับระดับเสียงเรียกเข้าและการแจ้งเตือน ดังนั้นฉันขอแนะนำให้คุณใช้แอปนี้: %1$s</string>
</resources>
