<resources>
    <string name="short_description">Используйте кнопки громкости для управления громкостью рингтона и уведомлений</string>
    <string name="service_description">"Когда эта служба включена, кнопки изменения громкости будут управлять:\n\n• громкостью рингтона и уведомлений, если в этот момент не воспроизводятся другие звуки\n\n• громкостью мультимедиа, если воспроизводится медиа любого типа\n\n• громкостью разговора во время телефонного звонка\n\n\n<b>Volfix НЕ обрабатывает вводимый вами текст и не собирает никакую информацию с вашего устройства.</b>"</string>
    <string name="status">Состояние</string>
    <string name="allow_while_do_not_disturb">Разрешить в режиме "Не беспокоить"</string>
    <string name="keep_the_ads_away">Убрать рекламу и поддержать нас:</string>
    <string name="support_the_development">Поддержать развитие этого приложения:</string>
    <string name="description_label">Описание</string>
    <string name="tap_to_enable">Нажмите, чтобы включить эту службу в Настройках</string>
    <string name="invite_friends"><u>Пригласить друзей</u></string>
    <string name="not_now">Не сейчас</string>
    <string name="agree">Принять</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_title">Включите службу специальных возможностей</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_message">Volfix должен быть включен в качестве службы специальных возможностей, чтобы отслеживать события нажатия кнопок громкости для управления громкостью рингтона и уведомлений вместо громкости мультимедиа.\n\nНесмотря на предупреждение системы о том, что приложение сможет считывать содержимое экрана, Volfix не обрабатывает вводимый вами текст и не собирает никакой информации с экрана вашего устройства.\n\nЕсли вы согласны, вы будете перенаправлены в настройки Специальных возможностей, где вам нужно будет найти Volfix и включить его.</string>
    <string name="full_description">В Android 9 появилось множество новых функций для наших устройств, но, в то же время, появился досадный недостаток: кнопки громкости всегда управляют громкостью мультимедиа, и нам нужно выполнить несколько шагов, чтобы изменить громкость рингтона и уведомлений.\n\nУ этой проблемы есть решение, и оно называется Volfix.\n\nКогда Volfix включен, кнопки громкости вашего устройства по умолчанию будут управлять громкостью рингтона и уведомлений. Он будет управлять громкостью мультимедиа во время воспроизведения любого типа медиа, и будет управлять громкостью разговора во время телефонного звонка. \n\nVolfix необходимо включить в качестве службы специальных возможностей для отслеживания событий нажатия кнопок громкости и переназначения их для управления громкостью рингтона и уведомлений вместо громкости мультимедиа.\n\nПожалуйста, обратите внимание, что в настоящее время Volfix работает только при включенном экране.</string>
    <string name="excluded_apps">Исключенные приложения</string>
    <string name="already_donated"><u>Я уже пожертвовал</u></string>
    <string name="reject_donation"><u>Я не хочу жертвовать</u></string>
    <string name="consider_donating">Все установленные приложения отобразятся здесь, но вначале, пожалуйста, рассмотрите возможность сделать пожертвование на поддержку этого проекта.</string>
    <string name="volfix_disabled_for_apps">Volfix отключен, когда открыты следующие приложения:</string>
    <string name="installed_apps">Установленные приложения:</string>
    <string name="info">Информация</string>
    <string name="excluded_apps_info">Используйте эту настройку, чтобы отключить службу Volfix для любого из выбранных приложений.\n\nВ некоторых приложениях вам может понадобиться использовать кнопки громкости по другому назначению. Например, если в приложении "Камера" вы используете кнопки громкости для управления масштабированием или спуском затвора, и не хотите, чтобы Volfix мешал.</string>
    <string name="app_recommendation">Я пользуюсь этим приложением для регулировки громкости рингтона и уведомлений, поэтому рекомендую его вам: %1$s</string>
</resources>