<resources>
    <string name="short_description">Використовуйте кнопки гучності для керування гучністю рингтону та сповіщень</string>
    <string name="service_description">"Коли ця служба увімкнена, кнопки зміни гучності будуть керувати:\n\n• гучністю рингтону та сповіщень, якщо у цей момент не відтворюються інші звуки\n\n• гучністю мультимедіа, якщо відтворюється медіа будь-якого типу\n\n• гучністю розмови під час телефонного дзвінку\n\n\n<b>Volfix НЕ обробляє текст, який ви вводите і не збирає ніякої інформації з вашого пристрою.</b>"</string>
    <string name="status">Стан</string>
    <string name="allow_while_do_not_disturb">Дозволити у режимі "Не турбувати"</string>
    <string name="keep_the_ads_away">Прибрати рекламу і підтримати нас:</string>
    <string name="support_the_development">Підтримати розвиток цього додатку:</string>
    <string name="description_label">Опис</string>
    <string name="tap_to_enable">Натисніть, щоб увімкнути цю службу в Налаштуваннях</string>
    <string name="invite_friends"><u>Запросити друзів</u></string>
    <string name="not_now">Не зараз</string>
    <string name="agree">Прийняти</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_title">Увімкніть службу спеціальних можливостей</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_message">Volfix має быти увімкненим у якості служби спеціальних можливостей, щоб відстежувати події натискання кнопок гучності для керування гучністю рингтону і сповіщень замість гучності мультимедіа.\n\nПопри застереження системи про те, що додаток зможе зчитувати зміст екрана, Volfix не обробляє текст, що вводиться вами, і не збирає ніякої інформації з екрана вашого пристрою.\n\nЯкщо ви згодні, ви будете переспрямовані до налаштувань Спеціальних можливостей, де вам потрібно буде знайти Volfix і увімкнути його.</string>
    <string name="full_description">В Android 9 з\'явилося багато нових функцій для наших пристроїв, але, в той же час, з\'явився й прикрий недолік: кнопки гучності завжди керують гучністю мультимедіа, і нам потрібно виконати декілька кроків, щоб змінити гучність рингтону та сповіщень.\n\nУ цієї проблеми є вирішення, і зветься воно Volfix.\n\nКоли Volfix увімкнено, кнопки гучності вашого пристрою за замовчуванням будуть керувати гучністю рингтону та сповіщень. Він буде керувати гучністю мультимедіа під час відтворення будь-якого типу медіа, і буде керувати гучністю розмови під час телефонного дзвінку. \n\nVolfix необхідно вмикати у якості служби спеціальних можливостей для відстеження подій натискання кнопок гучності й перепризначення їх для керування гучністю рингтону та сповіщень замість гучності мультимедіа.\n\nБудь ласка, зверніть увагу, що в даний час Volfix працює тільки при увімкненому екрані.</string>
    <string name="excluded_apps">Виключені додатки</string>
    <string name="already_donated"><u>Я вже пожертвував</u></string>
    <string name="reject_donation"><u>Я не хочу жертвувати</u></string>
    <string name="consider_donating">Усі встановлені додатки відобразяться тут, але спочатку, будь-ласка, розгляньте можливість зробити пожертву на підтримку цього проекту.</string>
    <string name="volfix_disabled_for_apps">Volfix вимкнено, коли відкриті наступні додатки:</string>
    <string name="installed_apps">Встановлені додатки:</string>
    <string name="info">Інформація</string>
    <string name="excluded_apps_info">Використовуйте це налаштування, щоб вимкнути службу Volfix для будь-якого з обраних додатків.\n\nУ деяких додатках вам може знадобитися використовувати кнопки гучності за іншим призначенням. Наприклад, якщо в додатку "Камера" ви використовуєте кнопки гучності для керування масштабуванням чи спуском затвору, і не хочете, щоб Volfix заважав.</string>
    <string name="app_recommendation">Я користуюся цим додатком для керування гучності рингтону та сповіщень, тому рекомендую його вам: %1$s</string>
</resources>