<resources>
    <string name="short_description">Αφήστε τα κουμπιά έντασης ήχου για να ελέγξετε την ένταση του ήχου κλήσης</string>
    <string name="service_description">"Όταν αυτή η υπηρεσία είναι ενεργοποιημένη, τα κουμπιά έντασης θα ελέγχου:\n\n• το δαχτυλίδι και την ένταση του ήχου ειδοποίησης όταν δεν υπάρχει ήχος αναπαράγεται\n\n• η ένταση ήχου των πολυμέσων όταν οποιοδήποτε είδος των μέσων μαζικής ενημέρωσης την αναπαραγωγή\n\n• η ένταση του ήχου κλήσης όταν υπάρχει μια κλήση σε εξέλιξη\n\n\n<b>Volfix ΔΕΝ τηρούν το κείμενο που θα πληκτρολογήσετε και δεν συλλέγουμε πληροφορίες από την οθόνη της συσκευής σας.</b>"</string>
    <string name="status">Κατάσταση</string>
    <string name="allow_while_do_not_disturb">Επιτρέπεται, ενώ Μην Ενοχλείτε είναι ενεργοποιημένη</string>
    <string name="keep_the_ads_away">Οι αγγελίες μακριά και να μας υποστηρίξει με:</string>
    <string name="support_the_development">Υποστήριξη της ανάπτυξης της εφαρμογής αυτής με:</string>
    <string name="description_label">Περιγραφή</string>
    <string name="tap_to_enable">Πατήστε για να ενεργοποιήσετε αυτή την υπηρεσία στις Ρυθμίσεις</string>
    <string name="invite_friends"><u>Προσκαλέστε τους φίλους σας</u></string>
    <string name="not_now">Οχι τώρα</string>
    <string name="agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_title">Ενεργοποίηση υπηρεσίας προσβασιμότητας</string>
    <string name="prominent_disclosure_consent_message">Το Volfix πρέπει να είναι ενεργοποιημένο ως υπηρεσία προσβασιμότητας, προκειμένου να ακούει συμβάντα με το πάτημα του κουμπιού έντασης ήχου και να κάνει τα κουμπιά να ελέγχουν την ένταση ήχου κουδουνίσματος και ειδοποιήσεων αντί για την ένταση του μέσου.\n\nΑν και θα ειδοποιηθείτε ότι η εφαρμογή θα μπορεί να διαβάστε το περιεχόμενο της οθόνης σας, το Volfix δεν παρατηρεί το κείμενο που πληκτρολογείτε και δεν συλλέγει πληροφορίες από την οθόνη της συσκευής σας.\n\nΕάν συμφωνείτε, θα μεταφερθείτε στις Ρυθμίσεις Προσβασιμότητας όπου θα πρέπει να βρείτε το Volfix και να το ενεργοποιήσετε.</string>
    <string name="full_description">Το Android 9 έφερε πολλές νέες δυνατότητες στις συσκευές μας, αλλά ταυτόχρονα, έφερε ένα ενοχλητικό μειονέκτημα: Τα κουμπιά έντασης ελέγχου ελέγχουν την ένταση του μέσου όλη την ώρα και πρέπει να κάνουμε πολλά βήματα για να αλλάξουμε τον ήχο κλήσης και την ένταση των ειδοποιήσεων.\n \nΤώρα υπάρχει μια λύση σε αυτό το πρόβλημα και ονομάζεται Volfix.\n\nΌταν το Volfix είναι ενεργοποιημένο, τα κουμπιά έντασης ήχου της συσκευής σας θα ελέγχουν τον ήχο κλήσης και την ένταση των ειδοποιήσεων από προεπιλογή. Θα ελέγχει την ένταση του πολυμέσου ενώ ακούτε κάθε είδους ήχους και θα ελέγχει την ένταση του ήχου "σε κλήση" ενώ υπάρχει μια κλήση σε εξέλιξη.\n\nΤο Volfix απαιτεί να είναι ενεργοποιημένο ως υπηρεσία προσβασιμότητας για να ακούτε την ένταση πατήστε το κουμπί συμβάντα και για να αντιστοιχίσετε τα κουμπιά για να ελέγξετε την ένταση του ήχου κουδουνίσματος και ειδοποιήσεων αντί για την ένταση του μέσου.\n\nΛάβετε υπόψη ότι αυτή τη στιγμή το Volfix λειτουργεί μόνο όταν η οθόνη είναι ενεργοποιημένη.</string>
    <string name="excluded_apps">Εξαιρούμενες εφαρμογές</string>
    <string name="already_donated"><u>Έχω κάνει ήδη δωρεά</u></string>
    <string name="reject_donation"><u>Δεν θέλω να κάνω δωρεά</u></string>
    <string name="consider_donating">Όλες οι εγκατεστημένες εφαρμογές θα εμφανίζονται εδώ, αλλά πριν από αυτό, σκεφτείτε να μας προσφέρετε μια δωρεά για να κρατήσουμε ζωντανό αυτό το έργο.</string>
    <string name="volfix_disabled_for_apps">Το Volfix είναι απενεργοποιημένο όταν είναι ανοιχτές οι ακόλουθες εφαρμογές:</string>
    <string name="installed_apps">Εγκατεστημένες εφαρμογές:</string>
    <string name="info">Πληροφορίες</string>
    <string name="excluded_apps_info">Χρησιμοποιήστε αυτήν την επιλογή για να απενεργοποιήσετε την υπηρεσία Volfix ενώ είναι ορατή οποιαδήποτε από τις επιλεγμένες εφαρμογές.\n\nΣε ορισμένες εφαρμογές, ίσως θέλετε να χρησιμοποιήσετε τα κουμπιά έντασης ήχου όπως προορίζονται. Για παράδειγμα, στην εφαρμογή Κάμερα, θα χρησιμοποιήσετε τα κουμπιά έντασης ήχου για να ελέγξετε το ζουμ της κάμερας και δεν θέλετε να παρεμβαίνει το Volfix.</string>
    <string name="app_recommendation">Χρησιμοποιώ αυτήν την εφαρμογή για να προσαρμόσω την ένταση του ήχου κλήσης και τις ειδοποιήσεις, γι\' αυτό σας την προτείνω: %1$s</string>
</resources>
